嚇死！超大鱷魚現身美國喬治亞州 然後就被安樂死了...

這鱷魚超級大！美國喬治亞州自然資源部（Georgia DNR）最近在一處灌溉溝渠內，發現一條身長13英尺（約4公尺）、重達700磅（約318公斤）的短吻鱷，牠最後的下場是被安樂死。

據《福斯新聞》報導，喬治亞州DNR發言人卡明斯（Melissa Cummings）表示，這個發現顯示出鱷魚真的可以長得如此大隻。而鱷魚長到那麼大的唯一方法，就是避開人類。

野生動物學家豪澤（Brent Howze）與超大鱷魚的合影，在網路上受到不少網友質疑，認為這根本是修圖，但豪澤保證一切都是真的。

豪澤估計該隻鱷魚已在溝渠內待了將近一個星期，這是相當不尋常的行為。而且由於鱷魚大到卡在裡面，當局不得不出動重型設備將牠吊出。

卡明斯說，自然資源部協助鱷魚脫困後，發現牠身體上似乎有舊的槍傷，在確認其身體狀況不佳後，最後鱷魚便被安樂死了。

手袋👜皮鞋👞😍

大鄉里第一次人姓cummings

我英國做野
有次有個客又係姓Cummings
班鬼仔都笑左好耐

cummings

蜥蝪人

高潮

Brexit Uncivil War主角咪姓cummings囉
好撚出奇？成班未見過世面既垃圾

錯哂重點

美國短吻鱷係東岸食咩食到咁大隻

唔係應該好細隻，同9仔差唔多size?

人

係咪人類養
每隔幾日就殺隻鹿比佢食